m請幫幫忙問notebook

Mon size 無所謂

邊部好d?

15吋嗰部會買 ssd+ hd 版本。
Budget 5000-5500

Thanks a lot

用嚟做乜先

文書

第一部啦 大mon啲
第二部張display card又冇用

Ok. Thanks bro